傑志雖然輸掉比賽，但已贏盡掌聲

zaza

見佢咁樣跑已經勁淆